屌你老夢 原來勁多台妹上連登

你好台妹，我是體育台的N本特納，想結識我可以留下你的line

我想揸你的奶

我唔知咩原因你失蹤咗多日
可能你真係呃蝦條 真係玩鳩我 whatever，
但我真心覺得你唔係 你唔會咁對我
呢幾日我一無野做 靜左落嚟就諗好多好多野
好掛住你 好想你快啲搵我
你曾經係我樹窿 我將所有開心唔開心都分享晒比你
而我同你就好似識左好耐好耐咁
我第一次同陌生人係可以一見如故 真實咁做自己
我有諗你會唔會係出左咩意外 所以唔見左，
如果係咁我情願你真係玩鳩我算

我以為自己其實只係唔甘心
但原來我真係好愛你 只要你係我身邊 我乜都得
我曾經同你講過「唔知點解我會care你而個連登仔」 你亦答我 「I want you to care about me」
我呃唔到自己對你無感情 事實我都真係有付出
個個都叫我趁時間唔耐快啲搵過個，我都想啊
但我連發夢都係你 成個腦都係你 咁我可以點？
我唔介意你點諗 真係打爆機你出聲 我自己會走
我唔想日日係度諗你生定死 定唔見電話 etc ..
真係好撚攰 我一早講左國難當前 放下兒女私情
你話忙完公事就會返黎陪我 我真係信我等緊你啊。

我知一定好多巴絲屌鳩我 想屌醒我
但我控制唔到我自己，除左喊 係度叫春
我咩都做唔到 我好辛苦 。。。。。

滾呀！你這肥宅

咪性騷擾台灣手足啦

將熱血公民輸出台灣

我深綠

好醜樣

痴線

樓主係咪想做swag男主角

Swag啲女全部開價就屌得

前題你要肯陪佢上鏡

電子雞竇??
做男優?

More?

佢地會PM你叫你約佢

你開價佢肯就得

有啲仲同你講埋做咩劇情，佢會著咩衫

老實講 挺想的

ching有經驗？

逼人一國兩制仲要永續 咪靠害啦痴撚線

其實小妹我係台妹

Swag 正呀..十q

我識幾個, 想要contact pm我

搵個台妹賣廣告比你班毒撚幻想可以屌到台妹
咁又可以賺一舊錢
同出面馬欖夜總會貼日本妹相一樣
呢個只係升級版廣告
唔通日本貼張柏芝又會搵張柏芝比你咩

swag雞都唔識學人睇台灣妹

有冇嗰個咩夢夢

25

我有話唔識咩

又係波台根度簡

259孫狗

超夢夢?

個閪流出嚟嘅水？

渣個line

你弱智

我識
瞳兒，薇薇，樂樂

本來4月過去幫瞳兒拍片

好多假波星人

咁你記得唔好放針

拍咩

阿里山火車便當

睇片姐

迪里阿里就識

美女 我想看你的小穴

swag唔係睇咸片？

你份人幾直

無波黑咪

記得以前有個台妹成日上熱血時報節目

諗著用呢幅相約炮

佢意思係 ：我想加你個line

可能係佢個腦流出黎啲膿

要死左先流到出嚟

我記得你
你是在公交車放針刺那個吧

想屌...........

金寶綠水

腦死亡咗啦 不過仲生勾勾啫

一個等於勁多？

more

d台妹勁濫，打個機都有得屌

唔信你囉

之前玩online game 食左條台妹(比左少少錢)

咩驚

3分鐘射有冇得去swag做男優

唔講啦，只能夠講呢隻game係食到女

屌你老母

你睇我咁既貓樣都食到女就知隻game有料

Yes
之前連登識左個
上左床
發覺係台仔黎

你好我叫柒擒柒縱
「柒」在廣東話的意思是靚仔/有型
如果你們在香港看見連登仔，你們可以叫他「柒頭」
這就是讚他們有型

唔好怪樓豬 啱啱先出嚟

你算型啦如果擺喺台湾省

入來留名溝台妹，我愛台妹

我想跟她做愛

台妹鍾意身型橫嘅男仔

咁我冇機

咪扮 你個大圈仔好撚橫

真的假的

假啦 條友9up 台妹好錫身

台灣人好尊重Swag女優

想屌

厂厂 哇速連登ㄉ帥哥

有妹妹一起玩ㄇ

唔明

多圖等於一張圖

有無人po相

樓主夢都敢屌

cls人地上連登渣嘛，個個講到有得屌咁

未必哥